隻貓間唔時係床到痾尿

隻貓隔一排就會係張床到痾尿 已經加咗多個廁所 經常清理 而且睇過醫生檢查過腎同泌尿都冇問題 點攪

加張防水墊
我個隻有一排都成日係床到屙尿不過我冇鬧佢
可能引唔到我注意所以屙左一排就唔再屙

蘋果之前有教 你試下？

幾大？
絕育未？

絕咗 歲令

啲砂太臭

有係床開始喂野食 希望得

之前試過轉砂 轉咗唔肯入去痾 用返原本果隻就肯

加咗 而家床褥唔會滲啲尿落去了 但都想唔再痾係床

比佢覺得係床屙尿會引到人注意你就大獲了
日日屙比你睇

平時佢係咩位訓覺, 捉佢埋去當住佢面啡濕佢

虐貓不了

起唔同位放貓沙盆

乜鳩
叫你啡濕佢訓嗰個位
唔係啡濕佢

更加不了 濕曬又要煩自己

前果排放咗廳一個房一個 呢排又痾返

咁起房放多2個 睇下係未因為去完之後污糟唔再起同一個兜屙 如果2個兜有1個冇用到又屙起床既可能佢已經當左係廁所位 如果真係咁你試下比佢起你張床食糧飲水 久而久之佢意識到呢度係食飯地方就唔會再屙

呢啲情況好多時唔係話你放多幾個貓沙兜就解決到
你諗你啦

問題唔係出係隻貓
係個人

其實主要係佢要霸地盤. 我估你隻都係仔. 你接觸完其他動物嘅野要快洗.
個貓砂盤我放到無雷公咁遠都無問題.
P.S 我仲有隻狗.

女黎

都係霸地盤
佢每樣屙一次就唔會再屙

我都覺得係 不過其實成間屋都係佢地頭 佢知就好lu

個人有咩問題

佢屙尿有冇問題？有冇話屙好多次/屙好耐先屙得出
除咗唔鍾意砂或者沙盤，發脾氣，霸地盤之外 都有可能係因為屙尿嘅時候痛 佢將個痛楚關聯咗去個砂盤度 所以選擇去其他地方屙 可以留意吓